法國人識玩，都話支持遊行唱中國國歌㗎啦！

好撚諷刺
不過喺香港應該冇可能

Pish